﻿###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

`郭文贵MILES 2020-07-27T21:17:51` [轉載自GTV](https://gtv.org/web/#/UserInfo/5e596957357cc612d35a8044)

7月27号：下午5:17．尊敬的战友们好……很多很多战友发信息，希望文贵．今天一定要直播和大家聊聊，稍后大概1小时左右，我会在GTV和战友们乱聊一会儿……我就担心我自己搂不住，😉😁🤣😊😇一切都已经开始！

![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200727/21/17/1/f0da825fae023315ea7a9e017e5e4320.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200727/21/17/1/34ebb3f0083fae1068100f087dd4b1fc.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200727/21/17/1/6af77807e35271669ccfbe1a3841e905.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200727/21/17/1/ee836b8d833f43e5cf87f3f95074545f.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200727/21/17/1/1605919c4ab7fd9cae4f7508d64ac60b.jpeg)
![](https://filegroup.gtv.org/cdn-cgi/image/width=600/https://filegroup.gtv.org/group2/default/20200727/21/17/1/3fab42c56ef008667e2668f1e808afbe.jpeg)
